黑社會當街恐嚇良好市民

爛仔編號 4313 當街大嗌「收皮啦」、「拉你入新屋嶺」
係個死矮仔發爛渣 其他人睬佢都廢事

喂 睇完幫下手認人啦
4313呀

推

睬佢都廢事定怕事咋, 香港人最叻咪拍片起底, 仲識點反抗

我指其他狗
同埋唔好得把口 現場咁多狗 你落去一揪十？

佢識吹雞？

我地都很，下次見到即刻圍抽佢！(問：有無人打波？舉手為實)

散仔無規無舉 又要搵鄧小強回應吓

黑社會拍膊頭，細路就恐嚇同強姦

係咪要響你掌呀?

1

2

push

3

其實佢地做乜9
又無人駁佢咀
自己係咁係度吠

拍片果個記者黎喎

下次
把口就狠（網上）

食晒藥咁

睇完嬲完 就發大件事 投訴又妹 乜柒都好
車厘龜4313 唔係諗住就咁算呀

自爆新屋嶺

又係呢啲
自己坐係屋企留句點解你唔上去殺警救人

4

5

6

7

8

覺得當差好威係咁

到時羸人數又會話冇武器, 到有武器又會話冇訓練

你落場打過先講啦

係喇係喇, 而家個個都記者喇, 拎住部手機個個都自稱記者

無知就講少句

Push

剛剛先做五毛？
blocked

全場舉手

但無人行前一步

數下片入面有幾多枝槍先啦
打波

隻狗矮到呢 唔知有無160
不過幾肯定佢同屋企人 社交圈都比人排 情緒失控就係呢d 佢精神問題會越做越嚴重

係屋企攞住部手機串人好嬲好嬲個啲

做得黑警，隨時殺死自己屋企人都唔出奇

死黑警

寸緊水炮車呀聰明

4313

4313全家武肺
黑社會定警察?
點睇都係黑社會
咩都唔燃識只識蝦細路既垃圾

可唔可唔好用車里龜，影到衰晒
佢係肥狗咋

香港獨立

之前狗屋個cp 跳出去講話多左3成求助
其實有唔少出左去私人到睇心理
聽唔少case 話 情緒失控另到同屋企人差左
而唔少朋友直接unfriend 佢地減壓方法 就係 賭錢 同叫雞 錢係多左 不過心理壓力大左好L 多 社會個個屌9佢地
精神同情緒問題會除時間增加

4314

錢唔係萬能
根本買唔到幸福

失去朋友和家人.....黑警值得

我對林鄭 689都係咁樣講野

依家傷心柴都可以好惡

係到搞鳩香港寬頻sales

牠唔叫惡
係吠得大聲啫

唔拉正衰仔，說好的新屋嶺

好嬲

真。爛仔

cls...
呢啲精神狀態
點可以做公職人員㗎啦
係咪太投入？

情緒失控 再去賭錢 可以好大獲
btw 好多紀律部隊由其係d 差佬 大把論文出都係講差佬賭錢問題 唔少輸身家

no social distancing

創造力同幻想

已經係精神狀態有問題啦
全世界都係敵人 遲下無啦啦拎槍出黎掃射

好明顯係矮啦 隻狗太矮 無自尊心 咪發惡想人覺得佢雖然矮但係都好勁

4134死肥龜

好撚仆街

睇完都唔知佢係度做乜鳩

傻鳩咗

爛仔

咁撚矮

佢最多咪恰下學生
見到高大過佢成年人，咪掉頭走

佢用鍵盤都打死你

希望冇良心黑警吞槍自殺
失去朋友和家人.....仲要係Condom
香港生存都冇意思

咁把炮.....不如走去攻打美國啦

建議你搵定窿捐住先
怕你最後柒到出面

條友五毛黎架
屌柒佢就岩

係恐怖份子

個No. 影得幾清楚

奧B

林鄭：警察執行職務上可能壓力比較大
從片中得知 該名少年在行為動作上觸及警員神經
亦對該批警務人員做成極大生命威脅

藍絲唔會同佢地割席

拍片起底
如果比100萬人睇到條柒頭黑警幾仆街
佢都唔駛做人
拍片同罵佢點會無用
行動最理想係低風險高回報

希望推上香港各大網
熱門一兩日
隻肥狗黑警實在太cheap

90年代黑社會收陀地咁
所以身邊有人做狗真係死撚左佢算

執法人員克制

再推落去咪打家劫舍 當街收片泥填補收入都冇罪 要全香港人一齊受佢果3萬垃圾

成班垃圾

單單起底
班黑警都唔知花左幾多人力物力去搞
又法庭禁制令又上門拉人又派警棍
但都徒勞無功

等緊你拎鍵盤打柒班狗

典可以話有手機就係記者？

睨！

各位嘅少年嘅瞳力驚人
全靠警員機警一開始已經揭露咗佢嘅身份
防止佢發放無限月讀

套製服假架

邊度黎?

推到佢死

又矮又肥 著住套衫就也文也武 除咗套衫會唔會日日dup低頭做人

嘩千祈唔好起底啊

仲衰過黑社會！
話是話，隻46歲死警甴仲未死得？

黑警死矮仔

恐怖分子好撚專業架. 語言恐嚇已經好撚有人性架喇

癲狗

Let’s kill this police

俾個青山佬當差？

又係時候開會

14k鄧丙強先生
請回覆下點解警察咁失控？
警察行為破壞緊社會

下午3時許，觀塘同仁街近港鐵站A出口位置，有數名男子在民政事務處壁報板（即觀塘連儂牆）上張貼文宣，內容為變態辣椒Rebel Pepper所畫的「病毒之王習近平」，諷刺國家主席習近平及武漢肺炎疫情。突然，有衝鋒車駛到現場，警員下車後圍捕這批男子，行動隨即引起市民圍觀以及用手機拍攝。其間，一名警長失控辱罵圍觀市民，令市民感到相當不滿。未幾大批警員到場增援，並將其中數名圍觀市民帶到防線後調查，這名警長得勢不饒人，不斷挑釁其中一名被調查市民，例如「收皮啦」、「傻X咗呀」、「曱甴」、「望住我啊」、「入新屋嶺」等。

Credit: 蘋果日報

最強鍵戰

係咪啱啱蘋果話個條沙展仆街狗

係咩, 咁班黑警而家有幾多個做唔到人

你地好好多啦, 用肉體捱打, 再起底還擊

咪扮大師啦 上黎笑人就覺得自己好勇？

好型啵 有請老豆搵仔

又要用返黑警邏輯
你條死黑警，係街引起人圍觀，煽動市民情緒，犯左法啦
知法犯法，屌你老母

喺你地面前, 點敢扮大師呀, 拍片大師, 起底大師, 立法會選舉大師, 和平理性革命大師, 許冠傑自動變黃大師
柒野一大蘿, 唔好自冠revolution啦, 簡直係侮辱其他國家嘅革命

公共地方鏡頭面前都是無忌大
有理由相信喺鏡頭後面
姦淫擄掠壞事做盡

其實呢個係白警嚟㗎

講曬啲罪行出嚟

應該係之前做防暴做到high大個頭上哂腦
宜家一靜啲就精神錯亂同空虛
遲早吞鎗自殺

高清

唔知呢
但出街無聽過有人敢認自己係黑警
話自己係紀律部隊就多喇

下午3時許，觀塘同仁街近港鐵站A出口位置，有數名男子在民政事務處壁報板（即觀塘連儂牆）上張貼文宣，內容為變態辣椒Rebel Pepper所畫的「病毒之王習近平」，諷刺國家主席習近平及武漢肺炎疫情。突然，有衝鋒車駛到現場，警員下車後圍捕這批男子，行動隨即引起市民圍觀以及用手機拍攝。其間，一名警長失控辱罵圍觀市民，令市民感到相當不滿。未幾大批警員到場增援，並將其中數名圍觀市民帶到防線後調查，這名警長得勢不饒人，不斷挑釁其中一名被調查市民，例如「收皮啦」、「傻X咗呀」、「曱甴」、「望住我啊」、「入新屋嶺」等。

在場有電訊sales不恥警方的行上前聲援，亦遭對方截查，其後多架衝鋒車到場，大約有20名警員在場戒備，氣氛一度緊張。至下午4時許，被查市民和張貼文宣男子均被警員帶返警署，在場警員用黑色膠袋遮蔽文宣後，亦陸續收隊離開現場。

乜撚野市民, 好明顯全部都係記者
革命?返屋企食奶啦睇許冠傑啦

你咪又係上黎鳩up

在場有電訊sales不恥警方的行上前聲援，亦遭對方截查，其後多架衝鋒車到場，大約有20名警員在場戒備，氣氛一度緊張。

又盲撚左?

咁又點, 你怕佢地喺香港生存唔到?個個都出入平安呀,仲個個幾十萬袋袋平安

唔睇片淨係聽聲以為有人比黑社會凶緊

好過你班柒頭上黎圍爐自high, 起底當打羸

冇人講過起底當打贏 係你自己認為一個人淨係可以做一樣野

呢個sales就有種, 不過唔知係幾多份之一

恐怖分子

集中返討論推
我唔覆上面條友了 自己打飛機啦

唔好咁樣大佢啦
齋睇又話齋睇唔拍片
拍片又話除咗拍片做得啲咩
最好就行埋去講聲支持警甴

係得黃先會批鬥自己人

得得得, 乜都做齊, 求救有, 投票有, 人鏈有, 遊行有

笑撚左 你見到人地影大頭相 咪又係影相上連登開post

咁又唔算批鬥自己人, 你唔好當我黃或者藍, 呢兩個貶義詞簡直係侮辱

望佢托柒咩， 你見到曾志偉會唔會有興趣望佢。 噁心🤮

條友block 咗好耐啦引戰五毛嚟

死黑狗咁做 你地話由佢？傻撚九左？

我睇完個facebook page
拍片嗰個又的確係記者喎
可能以你既認知係有記者證都未必係真記者啦
你下次唔好開車開咁快 好易炒

我覺得大家唔可以單靠老豆搵仔
有時係老豆搵仔見到, 如果自己識既
可以上黎依連登SHARE比朋友
有咩歷史講出黎

咁先大用, 班狗先識驚

觀塘班文宣好勁架

呢啲先好睇 黃同黃鬥都wfc
睇呢啲缺乏智力發展既盲毛先過癮

睇嚟呀蛇知道新屋嶺發生咗咩事

挑, 又唔係我影, 個fd叫我開post, 香港影黎有撚用, 班人都冇廉恥, 面皮厚過石屎, 比你地起到3萬個又點, 出街你認得哂咩

一睇就知垃圾

佢地會答你, 返屋企先起底

睇comment唔知點解你好可憐

我又冇比黑警打柒, 又冇比佢地爆眼, 算好架喇, 對比你地梗係算可憐啦, 你地有神靈護體,無論拍片定圍觀都唔會有事, 又識起底, 你地幾時打倒共產黨, 香港靠你地呢根救命草

又話停用新屋嶺？即係林鄭散仔是但一個講大話

自爆新屋嶺有虐待同殺人

物以類聚，同路人當然拍膊頭

其實呢套分化手法無用
係人都知班狗無限武器權力 反抗唔等於衝過去送死

嬲

屌d 藍衫狗真係蠢撚到連嬲都嬲唔落
我仲開始有d可憐佢個

呢條仆街應該又唔見咗老豆
要老豆搵仔幫手

有記者證都唔係記者

我地可以點?

1832投訴左

推到條pc4313狗隻仆街

吠吠吠

香港警察？黑社會炸

警員下車後圍捕這批男子，行動隨即引起市民圍觀以及用手機拍攝。其間，一名警長失控辱罵圍觀市民，令市民感到相當不滿。

係喇係喇,全部都記者

係喇係喇唔啱聽就分化.
立法會必勝,共產黨2020自然滅亡, 夠唔夠合群, 個爐夠唔夠暖, 正能量夠唔夠

[五一黃金週] 係時候包裝到同抗爭有關睇你支那夠唔夠膽放自由行

五大訴求缺一不可
黃金經濟圈發展週

狗改不了吃屎

小心隻狗抆槍
真心

劍指黑狗la
做乜鳩？

Push 死黑警

係喇係喇唔衝埋去黑警到送死就叫唔反抗
係喇係喇唔立刻組成武裝義軍打低黑警就叫無用
係喇係喇和理非就叫念力抗共
係喇係喇國際戰線睇唔到
係喇係喇關注出事手足就笑人好嬲好嬲
係喇係喇黃店就係人血饅頭
係喇係喇議會戰線係收割成果
係喇係喇幾百萬人討論互相支持就叫圍爐
係喇係喇只有冷嘲熱諷五毛恥笑先係唯一出路

幾百萬人討論

幾百萬人齋TALK革命SHOW都咪話唔棧鬼

係喇係喇二百萬人上街我唔知我睇唔到
係喇係喇二百萬人嗌口號我聽唔到
係喇係喇革命唔可以講嘢 一講就係talk show
係喇係喇革命一定要即諗即時武裝起義
係喇係喇孫中山曾經同人討論過革命所以佢係清談節目主持
訓咗無睇 支那武統咗台灣未？口交部譴責完出兵攻打咗美國未？
雜總係吹水怪 支那強烈譴責即係好嬲好嬲 解放軍係冷氣軍師？#[/red]mock#pig

你仲棧鬼, 支那玩口交, 港豬又跟住玩, 果然係同種同族, 一樣係賤種

收皮啦

五毛唔敢認雜總係吹水怪

係喇係喇, 我今日出糧呀, 上個月出齊10000個post, 今日出5000, 請大家飲漒水慶祝

721831

五毛唔敢認雜總係吹水怪 雜總齋噏唔落場係冷氣軍師

怕片先係最強抗爭手段